覺唔覺hxh蟻王篇浪漫過狗血韓劇

屌你老味臨最尾sweet到哭 sad ending世一

咁都喊證明樓主真係a0青頭仔

小岡同基路亞sweet d

我想同蟻王做一次愛

咪劇透

令到我睇左咁耐都唔會忘記

我愛irene

呷醋了...

捉棋搵到所愛 有點誇

青頭毒撚係咁

樓主好撚毒

蟻王青頭仔

不過我都係

我出哂名yo

3星urgot係我都沉船

聯盟戰棋暗戀我

佢係思考到存在價值 只想同盲妹捉棋贏佢一次

你同我嘅關係就好似小傑x奇犽

傻jai先叫小傑奇犽=.=

酷拉比卡 雷歐力 西索👍